[風向撚/休息撚出沒注意] 今次佢地用區選做藉口

風向撫、休息撚有既定模式，就係睇準我地重視嘅野，然後spin到「前線退場」，總之乜柒都好，最終結論都係勇武退場

重視人權法呀?驚美國唔pass呀，勇武退場

驚前線送頭呀? 勇武退場

驚民意逆轉呀?勇武退場

文宣追唔切、補位唔夠快呀?勇武退場／休息

總之，千錯萬錯都係勇武嘅錯，勇武退場就可以解決一切問題

而家風向撚／休息撚最新話題就係區選，大意就係驚政府搞區選，所以結論仍然係前線唔好出。

TG group已經吹緊風，懇請大家意志一定要堅定，唔好咁易俾呢Ｄ休息撚影響到，仲有就係一見到類似言論即屌，絕對不要留手！！！

亦都請緊記，任何人意圖指揮勇武、代勇武決定停定出，或者果Ｄ「叫人出就係鬼」嘅post，請大家大力屌，以正視聽！！！

推

我同意
但都同意休息埋今個weekend

講區選唔一定喺風向撚
香港人，所有香港事都要關心！
不分和勇兄弟各自爬山

有個好有心嘅手足針對今屆區選做咗個網站，記錄哂所有現任議員/即將參選嘅社區人士資料，包括區會會議記錄、FB言論、媒體報導等等，好需要大家支持！仲記唔記得運動初期大家都不停叫人登記做選民，用自己能力改變香港，改變議會嘅生態，今年更加選民登記冊共載有413.2萬選民，係創歷年新高！各位巴打絲打手足一齊幫忙提交資料同宣傳！不論今次區選會唔會押後都好，各位有票嘅香港人都要岀嚟行使你嘅公民權利

本土戰線都要做呀！

選區事實處：

可以透過公眾提交自己嗰區嘅資料